求脊醫推介

老母有需要睇
佢又冇買保險
想睇脊醫有咩推介？
果d咩脊醫中心得唔得？

pish

無保好甘下喎

好似有朋友有睇開 夜d幫你問

脊醫係類似順勢療法，無任何科學實證
背脊有事最好睇專科/物理治療/甚至跌打都好過佢

都要睇架喇唉

mk有愛

我以為脊醫就係專科
咁我應該帶佢睇咩？去正苦門診？

急唔急先
正苦轉介加排期分分就有排
一係可以試下正苦門診睇完再決定要去咩專科再自己去睇

佢係大脾前面痛 我上網搵過係關背面神經線事 唔係肌肉痛

當然我想愈快愈好啦 正苦門診要排幾耐？定係睇普通西醫轉介都得？

係咪脊醫/所謂脊骨神經科既網
其本上佢地既theory 係所有病都係由脊骨起咁滯

唔係 好似係台灣網
同埋佢同事都試過類似情況 係背脊神經線出事
要做手術
所以我都有叫佢睇佢同事個醫生

咁不如睇左普通正苦門診先，唔使好耐
耐係排期正苦專科

睇開銅鑼灣既chiropractor L.Wong
佢師父好掂但退左休

好唔好自己試過至知
唔賣廣告 有心google會搵到

祝福樓主媽咪

係囉 岩岩排左聽日睇 起碼初步睇下咩事先

感謝
等陣google下

自己睇開
我會話係有系統嘅跌打推拿，鬆骨程度比推拿高，亦會運用針灸等，視乎情況

第一次800,之後600 一次

感謝推介

幾年前隻腳痛到床都落唔到 用左成年時間醫
最後搵到個脊醫 睇左幾個月可以打番波
利申：唔係整親 係有日訓醒隻腳痛到hihi

醫生名：溫文灝